金莎係tvb落廣告 同水貨金莎有冇關係?

藥房特別平果d水貨關唔關事?
港版好似貴d同埋有中文字

11

1